有冇人同我一樣手持GME已經覺得100%贏到至少3萬美金

依家同人講贏硬 會拎到錢

我覺我好似比人落左降頭咁

得左個妄想中六合彩症

燈返你轉頭
手持gme覺得100%會輸

現價14萬美 到10000睇樓